特朗普叫停拆散非法移民家庭的做法

特朗普叫停拆散非法移民家庭的做法

唐納德•特朗普(Donald Trump)總統簽署命令，停止執行他自己的將美墨邊境非法移民子女與父母拆散的政策，以平息政壇兩極爆發的憤怒。

「我不喜歡看到……家人被分開的場面，」特朗普在橢圓形辦公室簽署這道命令時表示。

特朗普是在各方對這一政策的憤怒聲音不斷增強的情況下籤署這一命令的。發聲批評這一政策的人士包括美國眾議院議長保羅•瑞安(Paul Ryan)、教皇方濟各(Pope Francis)以及高盛(Goldman Sachs)首席執行官。

抵達美國南部邊境的家庭被迫分離已演變為白宮的一場政治危機，就連特朗普所在政黨的一些成員也表示，此舉意味著總統的強硬移民政策走得太遠了。

特朗普在白宮對記者說：「我們希望讓家庭在一起。這非常重要。我們將要簽署行政命令。顯然，我們也將指望國會配合，但我們很快就會簽署行政命令。」

作為對非法移民「零容忍」的一部分，美國的政策包括逮捕非法越過美國南部邊境的成年人，而他們的孩子被帶到另外的政府設施。

最近幾周，特朗普受到越來越大的壓力，要求他終結這一政策。他沒有提供有關這項行政命令的任何內容細節。

「我們必須保持強硬，否則，我們的國家將被人、被犯罪活動、被我們不主張和不想要的一切淹沒，」他補充說。

跪低了

停止分離

全家趕返到墨西哥團圓

好快D人就話分離返IS OK

連埋個細路一齊運走

個細路再入境就係個家庭自己拆散自己

頭15分鐘, 講得好清晰

好似依家就係冇得趕返去
民主黨屌人拆散家庭但又唔肯修例
依家既法律佢地有份支持通過

呢D 係咪叫左膠？ 但無所謂啦，侵粉為左侵，連蝗國中興都撐，包容埋左膠都無問題

矽谷龍頭科企齊轟政府 隔離「小人蛇」政策不人道

民怨太勁, 焗住妥協

我期待左膠今次可以搵到咩位屌侵

咁樣真心唔人道，班小朋友得幾歲。

洗乜屌
侵仔今鋪直頭自己對住班左膠跪低左喇

不論美國定香港, 犯咗法就有機會被拘留
被拘留啲個有細路, 就會有拆散家庭既效果
想"人道", 就俾有生仔既人有犯咗法都免被拘留既待遇
係咪要咁?

話時話，你聽咗我上次畀你嘅光明頂未？
我想知你有無對所謂「放生中興」嘅睇法有無改變？

古代衙門咩. 非黑即白. 西方價值一定係人道行先.
小朋友得幾歲, 無可能單獨囚佢. 咁大國家點會無辦法

開放三千公里邊境做free zone比民兵
直接開槍 槍殺非法入境者
美國咁多槍痴

無立場但又做到野既人先勁

所以咪放, 所以咪俾incentive 啲人夾硬黎

Half a million illegal immigrants’ families and minors from Central America have been released into the United States since 2014 as a result of catch-and-release loopholes.

根冶方法就係修法, 遺返

REFUSING TO DO THEIR JOB: Congressional Democrats have chosen to play politics with a humanitarian and national security crisis.

Current loopholes in Federal law prevent detention and removal as a family unit—leading to separations and mass catch-and-release.

Despite the clear need for legislative action, Congressional Democrats have refused to come to the table and work with the President in good faith to address the issue of family separation.
Instead, they are intent on furthering their agenda of open borders and trying to release all illegal alien families and minors who show up at the border.

Yesterday, Senate Minority Leader Chuck Schumer (D-NY) refused to do his job, saying “legislation is not the way to go here.”

Instead of acting, Congressional Democrats have blocked any effort to detain and remove families together; incentivizing even more illegal immigration.

CONGRESS MUST ACT: Lawmakers must still pass legislation to secure our border and to finally and fully allow family and minor detention and prompt removal.

The President has taken action to address the immediate issue by detaining families together for as long as he can legally do so under Flores, and now expects Congress to work quickly to address permanently the crisis at our border.
The United States cannot have a border that is open to illegal aliens.
The President supports the strong bill House Leadership has proposed to fix our dysfunctional immigration system, including the problems that arise from the Flores settlement agreement.
Since last October, the President has pushed Congress to close the loopholes that limit detention of families together to mere weeks but require years to effectuate a removal.

我反而期待日日屌左膠嗰班侵粉，點樣歪曲事實同人格去包容侵侵既左膠行為

我黎lm睇trump fans呢次又點兜

全盛時期侵同中國邊個贏多D?

Democrats 不願面對
甚至想俾票佢地